SOFI升撚完級未

由早上到宜家仲升級緊
我知聽日個sofi point plan 會轉
洗唔洗block 個system成日唔比人換

轉會啦
呢隻咁既閪野

屌 佢改咗個新積分搞到我好想轉會
但係又要等佢換埋個imax俾我先走得🤦‍♂️🤦‍♂️

Send email即俾

即刻第二日入個imax入account？

同問等撚左成日

唔俾人轉錢走

俾我換埋個imax呀

冇了

改乜

SOFI有時要KILL APP 先開login 到

我都想cut account

sofi 夠膽死改埋獎賞program

見到sofi hk咁鳩，真係唔敢買ipoe，但d鬼佬唔知，吹到隻野下個square咁

我之前係，有人覆email之後即刻俾，都算快

冇撚用的 幾部電話ipad試過哂

我返到屋企，一樣login 唔到

佢60K 個分可唔可以不斷deposit 再cash out 再 deposit 屈分先

咁SOFI US真係多功能好多 我地用SOFI HK唔會想像到有幾正

佢係逐月計累積，要一個月入一個月出

有咩功能

用牛牛啦

例如有CRYPTO,LOAN,MORTGAGE,INSURANCE 好似仲會出埋CREDIT CARD
但係SOFI HK連STOP LOSS ORDER都冇

佢計net in

push

出糧等緊入錢

重未升級完 會唔會趕唔切聽日港股

呢間野好犀利
根本唔想你用
一定轉會

港股用佢

Sofi us同sofi HK 完全唔同

Sofi HK係掛羊頭賣狗肉，個涵根本仲係以前隻8仔咁

好彩我用牛牛

Sofi us 同sofi hk
兩個世界嚟😹

香港呢個應該係收購反黎
要比D時間佢搞搞
US版好好多

cls 24小時都未update 完

香港呢個原本係8仔黎

最慘次次升級完冇分別

set 止賺都冇

垃圾中嘅垃圾

你俾咗錢㗎

升級完係迫人入多啲錢

已經轉咗去Firstrade

佢個新制係咪有得洗分
最後1個星期入錢 然後下1個月禁錢走
再下個月入番落去

Hi,Good day to you.No worry, we will specially accommodate your account to previous SoFi point system (80 points: IMAX; 220 points: TWTR; 440 points: KO) till 31 March 2021. We will notify you for the free share conversion in April for confirmation. Your reference no is xxxxx.SoFi wish you to have a pleasant day!Sincerely,Team SoFi Hong KongXxxxx from SoFi Hong Kong

Email SOFI同佢講update換唔到嘢 佢話幫我搞咗 31號前都換到舊股

連登d傻仔仲捧到sofi上天

即係要email 佢想換咩？ 無得自己㩒？
我見個獎賞轉晒

thanks, 得左, 我都係收到呢個reply, 等幾日睇下轉唔轉到先

用牛牛就唔洗咁煩

我email話28號全日更新兌換唔到 問佢有冇得揀返 之後俾登記人名同電話佢 佢話31號前會俾返舊嗰三隻股你揀

但到現時我都仲未有得揀 唔知等幾耐

等左1日仲味有

想問下存款咗,佢狀態成住已完成,但點解餘額仲未更新?通常要幾耐?

跟我一齊用香港$0佣證券行SoFi投資美股港股啦。你仲可以跟社群入面最佳嘅投資者學習。
輸入我呢個推薦碼[A9959613]開戶，我哋就可以一齊各賺20分，積分可以用嚟兌換免費股票等獎賞！